（統計）大家大概幾耐換一次床單

之前聽到個fd話一個禮拜換一次
我自己半年至一年先換一次

想像到你d死皮頭皮積曬喺度

不要再說了.jpg

有蟲咪換囉

枕頭套就成日換 但床單被袋好麻煩 幾個月換一次

頂盡四個禮拜點睇
密既話一個禮拜一次

覆果陣好猶豫
下面補返句密既話一禮拜一次
但見到半年同幾個月就安心哂

床單7-10日左右
枕頭就日日換條毛巾舖係面

半年一次 慣咗沖完涼先上床 細個有氣管敏感同鼻敏感 個陣要幾個禮拜換一次

半年一次
幾星期換一次係咪真係會健康啲

兩三個月 太耐自己都覺得張嘢臭

一個星期就換

個身開始痕咪換囉

最密試過兩個禮拜一次 最耐2-3個月

一至兩個禮拜一次
有養貓，有時一個禮拜已經feel 到痕痕地
幾個月先換一次果啲點忍呀...咁污糟

有啲人有張被話由細攬到大唔洗得 有口水個陣味要索住瞓 諗起都想嘔

痕咪換
唔痕半年都okay

一至兩星期一次
識有人屋企人唔幫佢換真係可以半年以上都冇換過

一星期 半年你都幾污糟

一星期換一次好正常

一個月一定會換一次，
夏天出汗多會一至兩星期換一次

識人屋企冇幫手換床單習慣，
年幾兩年都唔換，連枕頭袋都係

床單1-2個月換一次
枕頭套就4日換一次
因為會用晒四面黎訓